垃圾清同anita啲演技真係世界級

原來Terry秘書叫Anita 佢條腿

兩個都好正

補充：不過又幾靚

好靚

垃圾清得意 但唔係好靚

anita同垃圾清對腳都好正

着起晚裝兩個都勁靚

依句真 垃圾清即刻唔同晒

想幫佢奶腳 心機女人

有錢真好

想屌阿清多啲
但比何廣沛飲咗頭啖湯

垃圾清戚起眼同眉
勁似萬綺雯

兩個都係讀對白

anita啲表情浮跨到

完全係中學drama級數
冇限跨張性格特徵
btw anita而家上位即唔痴住黎彼得一齊R著數

佢平時企喺側邊聽人講野時的表情已經好誇張 btw幾靚

垃圾清